Meinhardt written test 問咩？

就去Meinhardt見 grad e, written test通常考咩？見到話會考SFD, BMD. 係咪咁上下？

Write a letter/essay each in English and Chinese

Ching, 我下星期一interview, 介唔介意分享下考左D咩？

係咪45分鐘？

Ching 最後 係考左咩 後日in